繼任聶德權嘅曾國衞鍾意奶習種

曾國衞office 利申冇P

背景

擺幅咁嘅嘢喺Office方便拜祭？

見到佢個支那樣都唔安樂

差碟生果同香爐

tweet

地下共產黨員

Off topic
鄭泳舜呢個人真係好柒
死裙腳仔
咁撚大個人仲好似bb咁，要啲世叔伯、阿姨呵住
補選時要元秋提佢攬下爸爸
而家去武漢要世叔伯照顧佢
不如叫你老豆出嚟選啦屌你老豆

餐餐都用呢隻碟食嘢

差三支香

照顧完佢都仲係咁廢

食完嘢舐乾淨隻碟

浮晒面啦

俾我老母睇張相，佢第一個反應：咁樣擺法好似擺遺像紀念咁

裙腳仔仲有高uncle照顧

最叻舐權貴